日日咁跌法係咪熊三啦

納dee 2%都黎緊
聽日港女又插底到高潮

訓醒收綠燈

陰乾式跌到20000

回返啲
準備插得更深

跌多D 先入到貨

輪到你暴力救市

支持化雲

你又出埋黎

一個字：好撚準！

3 %都黎

聽日咁都升我以後唔撚黎財經台啊